【衰過大陸】化州市政府：聽從公眾意見，暫停項目

屌

人地真係唔會咁on9

大陸都會聽民意 相反香港

鬧得大就有糖食

嗚啊
我地前世做錯咩先會慘過做狗

你未見識過大陸人衝政府，成棟樓拆撚左

香港人......

香港69 100萬人和平游行之後話聽到，但係會照去
612鎮壓和平示威
616 200萬人和平游行之後話暫緩

食屎啦中共
食屎啦港共

嘩原來上街政府就會回應，個個都知仲得了？睇下香港而家幾多着數

：唔會跌落圈套

人地一樣會燒車食tg放題，仲要一嚟就推冧警車
不過我地一樣武力升級，屌那星我地就嚟六個月啦

原來抗爭係有價值嘅
唔知佢哋驚唔驚人有樣學樣呢
千其唔好有文宣
得香港人知好喇
廣東以外嘅唔知得

隔多年一樣成個公園被消失

Push

不過一樣會秋後算賬

人地係驚平息唔到冇官做，或甚至冇命，香港人俾唔到呢種恐懼人，所以咪咁耐都冇改變

香港: 100萬人和平遊行 》當晚即刻繼續推

香港都係一樣
見到咁多人反對咪撤回左
你估下個月反對嗰班人仲存唔存在？

香港所謂武力升級得啖笑，大陸人好撚勇，真係會打到啲武警仆街

將呢個結果宣揚出去先
原來上街抗爭有用架

唔好開心住，只不過又會喺烏坎村翻版。

中共正常手段
加強監控 思想控制 今次退一步 下次直接將軍

中計黨

咁又係

因為香港人仲未有覺悟真係殺狗姐
真係想殺狗既話 唔會係鳩鳩下dom 汽油彈算
真係好撚多方式殺 如果冇底線既話

條死臭閪仲個個月拎四十萬人工 表示自己反思緊 同埋 要深入研究整場反修例運動成因

佢地係驚班友有樣好樣好似香港咁遲d真係反共
比著係未有香港呢單野分分鐘坦克碌豬

有冇人知幾個月前同呢單野差唔多嘅武漢最後點

武漢已經唔存在啦

出坦克車 立即收皮

暫緩

屌，唔撚係啊話
雖然我覺得佢地見香港活生生例子唔回應只會無限發大遍地開花就太遲

因為我地唔係親生仔

我覺得係中共見搞得咁大，驚收唔到科好似香港咁，所以先認低威

竟然 香港人真係衰撚過..

求FactCheck

push

香港人賤到咁 唔反尻你
我哋唔撚係賤到咁

大家唔好停, 講廣東話嘅內地人請好好思想教育

Fake la
品蒽會講

跪得一次 班大陸喱就會食髓知味

其實只係因為香港局勢佢哋先撤 唔係一早就坦克了 呢個真係 要不是香港

我地輸煙花 屌

屌你千奇唔好信共慘黨 等民憤平息後即刻秋後算賬 示威領袖被消失點點點

暫緩咋喎。。

其實佢承受唔起另一個香港
應該乜訴求都好易ok

吓
以前地區政府唔係話唔會妥協
因為妥協就有信息俾民眾：只要反抗就能夠推翻一啲嘢..

係啊咪話囉 唉香港人真係慘得黎都有絲好彩
如果仲有得反抗係算好彩

大陸只會對政治同政權既底線半步不退

港共仲衰撚過中共

劇本：暫緩分化清算再推

的確，不過人地政府起碼知進退，亦可能有機會另外選址
中共手段好撚毒辣

香港：《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。

香港D基建呢咁

拉晒之後再重推工程

香港人太和平

屌打 100分 屌你千奇唔好信共慘黨

香港百萬人大遊行之後
政府：條例草案於本月12日在立法會恢復二讀辯論，政府呼籲立法會以平和、理性和尊重的態度審議法案，以確保香港繼續是適合居住和營商的安全城市。

仲叫呢d做聆聽市民既聲音

d 人話係假

推

Telegram @hkmudg 物資channel出現 疑似 人血饅頭撚屌

我見到嘅係大陸前線做左condom 仔

屌支那都好過香港

人地閪毛都冇少條
真係未撚驚過

訓撚醒未？

大白象工程照起

你岩，因為支那官都要做靚表面盤數升職
先退一步然後暗地將你軍先係支那做法

有效止暴醒過港共

班傻仔一定開開心心返屋企，跟住俾人抄家

暫停幾耐先？中國語言偽術，小心啲好

點知係咪暫停一個禮拜

停一陣又再偷偷動工
你唔係佢講你就信下話

由七月開始已經講左香港衰過大陸好耐。

沒有blackbloc，沒有蒙面。

沒有了

好快就會覆桌，邊會咁易吞呢啖氣

武力不對等
冇得咁玩

基本裝修已經係最高效行動

樓主請Pin 勿誤導
沒一個支那人是無辜啲

支國好多時候都有呢啲事 通常政府都會讓步了事
香港唔讓係因應共產黨覺得挑戰緊佢管治權
香港次次搞到咁大反抗都係政治議題

向後讓一步

Pinned
如果係假個心都好過啲

暫緩咋 未撤回嫁 話比廣東人聽

真既好似有編號
保持駕駛距離

廣東都大把人唔知，好似活係平衡時空咁

唔怪得比大陸笑9我地示威

要抗爭了！

依法打擊佢地班義士變哂condom

人哋係怕香港啲火燒埋廣東咋！

會停好耐
佢怕香港反共啲火連住廣東燒

人地係一班大人出黎
我地係一班細路

真係唔撚識個喎

入黎就係要搵你啲傻仔屌

就算真係話暫停都係假o架
中共最叻開空頭支票，實則為緩兵之計，等你道氣散咗就一嘢收你皮

等睇過兩日又當無講過

真係好難學到支那人骨子裡個種狠勁
話武力升級就升級
呢一點我地過左幾個月都不及

既然係假嘅就幫手拉下先

因為香港人有「道德」
好歡迎警甴法官傷害我地
打不還手

仲要係選贏咗個小區選就停曬

殺哂反對嘅人之後先再執行囉

大陸唔想燒到上去佢地果邊

Push.

香港著火佢哋可以隔開香港同佢後欄，又可以洗佢養嗰班畜牲嘅腦話係暴徒搞破壞，對西藏新疆佢哋都係咁做
佢後欄著火仲火上加油唔驚燒到全國都係咩

拉

廣東集中營

比妓女更不可信

老實講
公安啲裝備渣過黑警好多
黑警嗰啲算係半軍事

同埋嗰啲地方咁細，度度都有熟人
六四都要搵外省軍隊嚟屠

因為中共係怕鬧大左 D人民會開始懷疑香港人反抗係合理
佢地唔希望有任何大陸人轉軚幫香港人 要佢地繼續針對我地
等班大陸人覺得撤回就應該收貨 繼續鬧落去就係唔啱（即係我地）
所以呢次先放佢地一馬

唔係啦⋯
大陸不嬲係咁拖延時間
再秋後算賬

強國你唔影響政權 反而會有得傾
但中共當左香港所有野都係佢既權力展現 連林奠依種垃圾都要攬 所以咩都無得傾

共產黨都信？ 轉個頭即刻動工起比你睇

所以係暫時 事後有份參與班人係點 真係你知我知

其實係呢個po入面笑香港勇武升級得唔夠嗰啲平時開花嗰陣係邊撚度呢？

真係衰撚過大陸

咁你有冇打到香港班黑警仆街？我望住你先覺得得淡笑
仲可以咁多正評，正評嗰啲食撚咗屎？

明明成件事最撚可悲係我地個政府仲衰撚過大陸，竟然可以有班人係度指責勇武升級唔夠，真係好撚好嘢

佢地應該冇人話太暴力！或者民意逆轉！

屌你班香港人以前係威係勢，有優越感，都唔係親生仔，依家我要證明我生活好咗，你越彈就越壓制住你先得，你有道理都唔撚想聽你鳩up 其餘咁西多個親生仔，條命同地底泥差唔多，最驚呢d一無所有嘅人，都係唔得罪lu

次次都係會用停依個手法，跟住圍捕，過一排照起

武漢單野點完？

人地一嚟就市民爆seed, 勇闖防暴。
我地一嚟係和理非，仲比黑警食住上，點比？

一開始香港人太善良，咩都忍忍忍，死左人都仲有左膠出嚟話太暴力輸民意。不過咁多個月，已經進步左好多，一定要抗爭到最後一刻，否則點對得住犧牲嘅人。

香港會有人衝出嚟話太暴力輸民意架，然後咪繼續又比黑警食住上。

同埋，佢地爆一爆已經收政府皮，證明個政府都唔係on9, 777同理建制真係on99冇得比

駁唔到

香港既武力咪對腳囉
幾勇武 仲快過保特

鄉下人打交不嬲狼死。如果發生係廣州就唔會咁

又係拖住先
等陣捉晒d勇武
咪又繼續起火葬場

一定反口，秋後算帳

原來抗爭咦有用架！！輸出去！！

呢D咪聽民意政府囉，特衰政府？呸！

屌肯定係假消息啦

秋後算賬係常識

fc

睇cam 一個一個拉 到時再推

假野你都信

個置頂真係有用

大陸人示威主要唔係針對政權，所以容易處理，而且佢哋所謂嘅示威又舉國旗又唱國歌，同我地表達方式完全唔同。再講真勇武起上哩，大陸人係高我地幾班。

以退為進 聽日先抽後算帳

香港要煙花?

林奠口講聽民意，但根本聽不入耳。

她會否堅持到推翻中共的最後一天呢？
我一直覺得她的歷史使命是要推翻中共。
目前看來，她已成功聯繫了全世界的反抗勢力。

Winner

出假嘢水走大部分人唔留意嗰度然後就滅村了

屌那星

全世界都知習總係貿易戰俾侵侵撚狗咁撚
係個傻婆叻唔切，高難度咁搞屎棍，而家搞到差唔多八國聯軍

雖然係假嘅 但咁樣都睇得出大陸啲人都唔會相信大陸政府係會聽日人民意見

收皮啦 拉晒啲人再起過

中國民警同武警兩樣野嚟
睇返果日d片一定唔係民警(公安)
係武警嚟(解放軍第五部隊)

之前印尼(好似係) 第一日示威已經冧咗幾件差老

睇嚟林奠真係間諜，不停倒米

你班友仔，點信都唔會信支那會聽民意啦

暫停，之後秋後算帳，無晒反對聲音再起，支共一向方法

咁快收皮
光復廣東，解放中國

假啦

一人地黎就勇過我地6個月 抵佢地贏 俾佢地持續落去真係唔知會進化成點

點解用聽從？

上次鄔x村都係鬧到好大支那讓步
過咗幾年搞大件事個村長被認罪
基本上秋後係絕對會發生
所以都唔駛話咩大陸好啲
只係佢可能唔得閒理你住

大陸會先退，之後就同香港，新疆咁樣
抽後算帳
如果廣東人明白呢點，應該知點做

為左偷錢

有網友話好似係假，文件無編號

好快蔓延全支國

林鄭話開左過百場對話會， 回應左啦

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

我諗呢排佢地都學識左抗爭先係硬道理
抗爭無罪 造反有理

如果大陸人係爭取普選
即刻重演64

證明共慘黨受硬不受軟

中共唔會咁on9 ? 港豬真係
人地最近外憂內患 軟化少少維穩
分分鐘成條村之後大清算

跑得唔夠馬快就唔可以評馬

大陸武警都係渣棍緊係比人打到仆街

秋後算帳是常識吧

咪撚跪呀 屌你老母

3毛多到

點解大陸會聽民意
咁佢地咪要同市民談判

人哋大陸一開波就打狗拆車，只可以話人善被人欺。

人哋政府梗係聽民意啦，因為人哋啲人民唔會見到差佬行過嚟，就走下走下走下走呀

大好多時直接圍政府大樓bbq同燒武警車

香港真係衰過大陸

會唔會係愚民政策？

你唔做？講經咩

下下叫人去 自己食花生

屌 香港政府 最on9

佢地反日燒壽司舖，豐田車，對住tg面罩都唔戴skr skr

民主基地

香港政府仲衰撚過內地三線城市

動搖政權

但只不過係因為香港人唔係野蠻人 國際先會咁大迴響 . 無可否認無左國際back up香港人wfc
所以希望手足要做好文宣不分化

暫停咋，唔係撤回

你都on9
共狗成村人拉撚曬你
全部顛覆國家政權罪都仲得
入到去再打撚死你

大陸人識做啦～肯反抗就有成果嫁啦～
佢地維穩費唔夠用嫁啦～

有辦佢睇 屌想穩定民心

哇一日就聽文意

癲

真係偉大發明

原來要勇武政府先會回應

其實香港人 果啲勇武，只係初級階段，

假的，看看烏坎村。 老共會秋後算賬把敢反抗的通通幹掉，然後項目再來。

如果壓唔住愈滾愈大
分分鐘人頭不保
你話一個焚化爐緊要定係撲熄革命風氣緊要

嘈先有用架啦 其他地方學野啦

烏坎材翻版

CLS
香港仲衰過大陸

咁快
林奠拖幾個月先撤回

其實係唔想星星之火曼燃

你估真係好

因為大陸班人真係以死相拼

張野啲字好鬼下
應該係假

岩
轉頭捉人清算

化州人買廣州樓免政策

咁啲樓又易拆啲嘅

真係次次都係咁，之後拉晒帶頭果班

但now出左post好似係真

你咁講對係前線頂狗、火魔、打狗既人好唔公平

死得啦，俾大陸人初嘗民主

分分鐘下一秒成條村剷平

唔知佢地死唒未

就係醒目過你知道要點樣維穩 唔會下下正面衝突
而家應承先陣間再清算 起少一樣半樣嘢唔會有咩損失

假消息黎嫁，炒哂車

所以我有諗過係你個特首諗出黎想討好大陸所以先企硬其實大陸本身想縮沙好耐

假。

同意

今世唔反佢老味下世仲仆街

有D懷疑成個廣東示威係old news 啲片亦係舊片

根本係林奠剛愎自用

大陸都會聽民意

其實中共應該係唔想同時有內憂外患先會咁做

支那武警都唔夠薑拎支實彈AK出來打人啦

香港警察最勁

暫停＝暫時停一停＝暫緩

內文用 停止 呢個字眼

香港仲衰過伊拉克 智利 大陸

但係同香港真係好大分別
可能係港共恃住有中共撐腰？
連國際睇法都唔撚理果下勁

但都係暫緩

仲拉 直接屠9晒都得呀

屌 係 有啲片早幾個月都睇過

支國傳媒不會告訴你死左幾多人捉左幾多人

會哭的孩子有糖吃

聽從係因為呢個時候屎忽著火 會燒到全身都係
唔好唔記得 上海都有人ready緊
所以先聽
btw 可以用黎笑鳩藍絲 化州都做得好過777

咁都唔叫 唔on 9?
冇人講過 唔on9 =配合人民期望喎

嚮中共角度，聰明既做法梗係暫緩，支持政府既派糖，反對既禁聲，屈9佢地，散播謠言，清算打壓。散得七七八八就再開始過個項目。包裝下改過個項目名，地點，再陰d陰d分階段推出黎...

香港就真係on9勒，當搞政治好似公司搞project 咁

係你港豬姐

林奠：壽終正寢項目

香港大得過廣東？

證明佢地有幾缺水
要用回血劍

教你地唔抗爭就屎都無得你食

我話你聽前線最憎我講個啲走狗

咪天真啦
有無聽過烏坎村？

化州市政府做咩唔止暴制亂？

寫住暫停
但工程繼續

睇下烏坎村

而家咩樣

從來極權對人民唔會手軟

唔好以為讓步少少就贏

怪唔之外國人眼中香港二萬出黎遊行係奇景……
唔係香港人和平，其實係廢

等陣先 武警攞棍咋喎 屌班黑警掹槍出黎 你願唔願意去做中彈果個？

扮讓步等你泄左度氣先

要咁講其實無仗無革命會搞得成

應該真係驚愈搞愈大
蝴蝶效應

無大既抗爭遮，如果今次反送中咁大既抗爭主題係反XX基建，你估佢唔會撤？

成個廣東你住晒咩

原來冷氣軍師睇直播當睇馬，唔撚怪之得可以咁冷血啦。咁你買手足贏定班狗贏啊屌你老母

真係唔知你講咩 拉返上去睇下詳情先啦 傻仔

林奠最仆街唔係因為佢廢，係因為佢同時廢+目中無人+完全唔了解香港人

你太天真，而家放你一馬，轉個頭就秋後算帳，係中共同二千年以來各個封建朝代嘅拿大把戲

香港：無退讓空間，反對係因為全世界對草案有誤解，林鄭讓步全家都玩完

你咁講成日香港你住得晒？

秦城監獄就有份
邊有得留係廣東

大家既訴求根本唔同

香港人是要求 真普選, 清算黑警
代州人 只是要求撤回火莽場

如果代州人 是要求普選 化州縣長/ 清算化州公安
睇下代州政府 會唔會咁容易答應??

人哋就係一個鎮
鎮中心再加埋一堆鄉村
一個鎮中心大極有限，啲人又唔多
廣東係有一億人啊，不過唔係喺呢啲地方囉

大陸人真心勇武

等睇暫停完秋後算帳然後繼續起

哦

烏坎咩下場

取消/撤回 都可以再推出黎。

暫停真係廢話，因為其實已經俾示威搞到停咗，依家只係宣佈。

無撚可能 肯定會大清算

真
議會又輸
又無乜示威

係. 唔撚明點解香港衰撚過咁多地方. 真係仆街到冇朋友.